智龍迷城 國服區(5)

眉課出頭天

搶一

祈求天父賜樓下一隻新限

搶

部機伏能到

諗緊仲繼唔繼續抽10石

又話唔抽

無抽 得8甩

嘔了血

反z了

得返180石😭

又中多隻

遲仔報平安

分身all in 中了

遲仔好球

剩多少牙？

184😞

遲仔今日ALLIN晒啲運去PAD
今日無白貓環節

連1抽既石都冇

一抽中風

好彩我唔夠石抽

分身今日大收穫🥺

可唔可以用柯南換新限

我用服部平次換

星期五都冇咩料
唔想做人了

有呀
殺生丸又勁左

有咩咁勁?
想知

Me 殺生丸打手
改少少都會吹奏

茅

15號去拎一隻

幾時練成招冥道殘月破比禾

抽到再講

7周年活動之後山本又開始鳩hea
個心好痛

所以轉左去玩白貓了

堅決唔做25

玩貓非25

得返20石了🥺

ME 眉夜叉打手

都想中

個位數

抵

又換

山本唔派石都5g點生存

請尊重

3個月無課 個人有自信左

分身keep住零課有一隊全版光 自信番哂嚟

冇新隊玩想哭了

玩完了 無特別

好難玩
放入隊算了

木嗰隻好勁咁

對pad失去熱情 愛貓都未進

即刻躝

隻揪？

ok

點勁法😑

gungho祭見！！！

我有場！！！

成地屎同精 不了

我

想

屌

用五粒學園虹幣換新限 有意密

去邊等

牙眉私人PARTY

到時支持冰個電莖損手好？

肥仔‼️‼️

@眉
忍唔住買能左天照了

又抽到啲咩牙-.-

禾刀買左 啲豬好靚

不錯👍🏻

花能到死 仲用緊幽遊珠

幾日冇玩PAD 都唔記得D珠咩樣了

樓主是咪比洋睇屌穿胃

都無人掛新限

玩厭左了 掛返機械人

好似中左伏

伏都無得中

因為你不會中伏 隻隻都限

想跟多隻光魔女神眉比d蛋我未

好似射精咁 享受中果下既快感

其實都抽到好多新野玩

玩緊三手大波

次次對人生冇晒希望既時候就會睇下眉清TWTTIER
睇完之後更加想死

基佬都活得咁精彩

想睇

眉清個twitter 越黎越熱鬧

我日日都上佢TWITTER留言

法證2！！！

法你老

😞

法老眉

不法

等睇樓主sunday中鑽‼️

今天Sunday 了

上次抽2隻新金 抽左差唔多100下
好彩今次無加野落去

屌你老眉X2

Why?

嘻嘻

又狙擊邊個

サンデーオールスターズ コラボガチャ ┘
04/15 09時～04/22 09時
1 天 7 小時 39 分鐘後開始

中‼️

無 蛙吹my wifi

迫不及待好想玩玩了

想玩殺生丸

想玩眉夜叉

兩隻刀舞牙

眉夜叉改來改去都係咁能渣

有冇人協新降臨

呢樹個啲係放置型玩家來

我係反眉型玩家

我迷眉型的

仲未有正評

有了

典型反眉

唔講都唔記得比負皮

負評咗 你好好反省下

樓豬巧惡😱

自從TL比人雞姦之後就變成咁

唔惡點會敢勒索人

躝

抵啦

入嚟睇你俾人蝦

牙遲今日未留言

想學牙遲貢愈反愈強大

你無弱過分身都咁勁

米尾 不是禾來

諗住buff醫女定鏖魔

細a抽了鏖

屈機到

過氣

等大介救返佢

本垃圾手帳有冇咁珍貴 難換到=.=""

要刷幾多個鐘🙀

召代刷 PM我

check pm

去泰國屌人妖了🚬

祝福

幾時返

帶埋我

推你落火坑

牙眉，你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，糞便噴出可能是因為肛交過頻導致的，肛交過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿、以及 括約肌鬆弛，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。
泰國有個神醫專醫屎眼的

5月中

巨龍會受不了

屌成個幾月咁耐

我都有save低呢段野

過去幫牙眉搵神醫

仲有另一版

你上次托我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你電話沒人接，只能在這給你留言了

呢個反而見多啲

上面兩位ching諗定仲有冇咩想同牙眉既6c講未？

牙眉因為不能勃起所以玩到屎眼爛

無錢請6c了 有無手腳免費幫手

遲！！！

明嘅 扯唔起係易啲開口問人
玩爛屎眼係難啲周圍問人點醫

頭先買120yen抽 中了木咖
蝕左120yen好想哭

木咖雪了好耐 初初有新進化個陣入咗隻劉備撚兩撚
跟住就入返雪櫃了

一齊過去動物台挽

京比台豬篤背脊

有咩挽

咩黎

牙眉腸胃幾好

5g 問寵

係咪要好似牙眉咁成日瀨屎 運氣先會好！！！?

嘩屌 原本我都唔信
估唔到牙眉真係玩爛哂❗❗
我會好好咁幫你搵神醫了

你點知

我平時買啲靚眉糧比佢食

無眉糧

不用了

買唔買sunday 120yen抽

買 8蚊包all 買

有錢唔該醫好個屎忽先

祝你中殺生丸了

我屎忽無問題 要不要試試？

謝謝🙏🏻

等睇片

冰島等

中不到好野不post

你想？

醫院隔離啦 順便送埋你入去

U大69？

要不要試試？

樓主太嘔心
受不了

睇法證未

睇緊熊貓

熊貓都好睇
緊係睇長頸鹿

不了

銀強*2

Hi

中未

乞緊8蚊

喺邊？我過嚟施捨吓

鴨記公廁等

叫咗兩個黑鬼招呼你

通渠王牙眉

@眉
唔派石點抽呀

米臭系

到時又會派石的

不會了

派1石

金 銀 沒片了

會的

醫女buff未

冇石 典抽..

牙眉肯定又會係TWITTER晒命

YES 反未

冰友貢易中牙

你片都有喎

係米要我貼?我有個快勞save低曬你D記錄

GCHI!!!

琴日3z清貼

牙眉PM左我話佢用CATGIRL裸照換我唔貼 我應承了 收了裸照再貼

牙眉又賄賂又勒索 點夠佢玩

有付出的

牙眉好慘

佢好享受的

有無原post link? 想睇返

TL - Baby Wanna Let You Know 新歌預告

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

謝謝

知西咩你，做網絡英雄你就叻廢物

祝你下個月開音樂會順利

想去

TL真係幾霸氣

但都係比人屌屎眼

唉

PAD好悶 想放AC了

幾時挽返

咩歌

派100石叫我

5g

咁要搞個歡送會了

牙眉專業搞手 搵佢就岩了

中間食左幾多

型能到

想同你玩到喘氣

玩殺生丸未

留力挽葉王

早知唔抽偵探🥺

0石了 想死

山本block左me 留5到言叫佢派石

山本可恥‼️

咪扮

好彩我無石抽 嘻嘻

得返56石好想哭

眉眉咪眉

唉 封100石仲有5日過期了
要拎出黎

牙遲又然

可恥‼️

歐鹿咪歐

想拎一隻偵探出黎換返500石

我拎名偵探

專業托管+儲石

幫幫

更新左2019年box
暫時夠玩多半年
可以慢慢儲石

通靈儲不？

棋靈王再叫我

我都更新左 全靠木埃BB

更新緊 差幾場練磨

芭絲特妹妹係好女仔黎
但樓主無

木埃連眉都唔屌

想屌的 但沒

緊急！！！ PAD爆晒體了！！！

弓起

屌你老眉 喺到幸災樂禍

神up有

屌奶星我都係...

好能黑心

不是本人來

係 本人仲狗

係咪有誤會

謝謝你幫我澄清🙏🏻🙇🏻‍♂️

Pad手腳都係心地善良的

咁眉狗一定冇玩pad

廣德好

有異議？

樓主唔計

牙查

回錯post 梳了

hi眉眉

未訓醒

醒了

娛樂台好大獲

大波波

馬明慘慘

馬明行了什麼衰運

橙極都咁慘重要比人帽埋

原來牙眉不算慘

希望他們能早日走出陰霾

牙眉都叫慘
大把人要jump了

我覺得比撩完菊花再坐兩年監慘d

唔夠慘嗎？

但牙眉係罪有應得的

係 主都不能原諒佢

我原諒佢

其實安安好橙，之前已經攪到去食韓韓補充蛋白質，宜家有件正常身材D嘅賓賓埋身又比人踢爆，攪到人地家破人忙好開心咩香港人！

好

偷食好小事姐 有個勒索既都出得返黎啦

牙眉都成日偷食

娛樂台仲有條友教個司機拎條片去勒索賓穎
真是無眼睇

過去了 別再提
現在他已改過自身了

愛韓韓嘛？

愛你母母生臭草草

請尊重！謝謝！

食狗飯啫，唔好趕絕佢OJ

今晚東張有無馬明

大大chan佬搵了馬明母母了

橙到

綠寶慘汁

班長話好酸架

決定攞3粒石嚟開位 有無手腳支持？

屌你母母 仲有心機開位

開位嚟推一車車雞穎老鼠落火坑

見FULL體諗住打場天球清體 打完之後升RANK=.=""...

7.7 好彩我刷緊學園

打唔贏
好想哭

賣中古PAD AC
有意PM

Check pm

嚇到我即刻過到
Thx了

SEND左048比你了
終於可以棄PAD

玩流

願意用樓主條命換

0 = 0

Now17石 用了1石來開位！！！

0仔

Why咁多
又偷偷課金？

出賣尊嚴換返黎

沒 me儲石大C

非

通渠王想中冰隻

貞德

唔係處

想哭了😭

流星般閃過 遙不可及的痛楚😭😭😭

好似摸緊老鼠安隻倉鼠安咁

今個禮拜一鳩大事會唔會講呢

我摸緊

又想雞姦人

想抽強

不要

我覺得暗saber係pad最強既隊長！！！

認同請比like

認同

like

認同請負皮樓主

正評咗

負皮咗

一齊睇

典拆好

蘋果個邊影住個食蕉笑

啲閃光燈好似機關槍咁

1999咁就完左
唔知做乜春

好慘 個淫婦就潛晒水=.=

你係一個壞左嘅人呀

因為連解釋都費事

冇辦法解釋呀

做左幾多次愛

昨日像得到 遲來無去路 給你與某人在長夜共抱

我迷失在這場

最緊要個樣係賽後報告呀

典報牙

其實都有透露少少
屌到無左個靈魂
成個人抽空晒

咁猴擒 我都冇靈魂

牙眉個陣有冇開記招?

冇得保釋 開唔到

牙眉好丟臉 好討厭 好嘔心 好陌生

唔陌生啦 佢不嬲都係咁

但佢唔會食人條女呀🥺

應該唔只屌咗一次 可能連dom都無用

擺明唔止啦 去鯉魚門講到咁齊

佢食人條仔 女性剋星

有無手腳想同我去鯉魚門？

靜晒

比眉嚇走晒

我不怕

Sunday 個升技關貢戇鳩嘅

有冇眉咁戇鳩

眉非戇

打天球升了rank即刻入去拎石

差3塊虹就可以打！！！

打天球有一塊

輸了

今個星期又有2個
comments 拎到500like
又可以m記加大正

咪學埋個鳩佬講嘢

叻仔👍🏻

好撚悶

系😞

【PAD直播】刷麥當勞合作地下城(換麥玩龍)、講下精靈王合作

學多D野

眉眉留左幾多石抽抽

清曬啲野就21

我想跟眉眉說句「加油」呀！牠的壓力必然好大。

用錯了 是他

牠

不是

你中文2咗？

未考

不挽了
去挽sao 💪🏻

今年幾碎

樓主今年轉職魔法使了

魔法眉
吉祥物

牙鹿

挽龍已拎

貢能快-.-

他知道哭是沒有用的

留左500體 打完得2甩虹

要打2日半

有無手腳刷學園

刷到想食M記了

吃了新鮑沒？

記得飲菊花茶下火

好的 謝提醒

通渠王換邊隻好

葉王吧

咁sh 等dmc算

覺不覺馬明好似唔care心穎偷食
好似假拍拖咁

珍
一開頭都不似了

少少嬲都無
完全唔似男女朋友

嬲完了

想我嬲？

Wfc

岩岩食左M記新包 牛仔安格斯

Good eat?

眉係咪唔食得牛肉

是

很多主人也說:我不會買牛肉味配方的寵物食品給我的眉兒吃，因為牛肉容易引起牠們皮膚敏感。牛肉真的會導致皮膚疾病/敏感嗎？是否真有其根據？當然,我們不排除個別案例，一些動物對牛肉敏感，但也不能一概而論。其實，只有眉兒進食一些由劣質牛肉，例如：牛內臟、蹄角、牛骨粉、頭等所造成的寵物食品，才會引起皮膚敏感，因為牛的內臟會含有毒素。

係喎 仲要食靚嘢就ok咁撚嘴刁

Yummy

養寵物係咁
要照顧佢好d

牙眉食開屎

佢食二手飯的

對 5系典儲錢課

咁你又個0課去左邊

眉課開

U重課狗黎

5ho尾

2手飯

痴線
兩個月前都搵到

牙眉死漢奸！！！

屌得好

屌你老眉

我屌你老眉死25狗

喂！

漢奸玩國服係咪笑話

誤會來 我係中國香港到

樓主用中移動心繫祖國的

對

中國銀行

對 我是用中銀的

天日buff醫女未

想轉名了

改咩

睇下有咩鹹濕女角名

佢唔比我改Gayus

你吃的狗糧也是中國的

抽得了
樓主又中乜好野

食屎狗

眉狗今日食左C未

返了祖國call g

佢有閪錢？

復活了

在下重課大魔王

個天突然好陰 不安

因為今日無料

未抽 只打咗一場拎石

眉狗講大話 個天都唔忍了

有挽龍都唔打

沒有

個天突然更陰了

重刷緊手冊

信箱好耐無派過石 就快拎晒

上個月有封50石
今個月暫時有條毛

唔想睇 牙眉話我知邊隻勁OK?

精得

咪燈啦
想中鑽了

禾茅限跌豬技

有隊跟未

我都無😞

聖女未進張圖好能淫教壞晒d小朋友

進咗都好淫

有著衫ok啦

冇著褲

牙眉唔著衫都好淫

仲想話一個人點會覺得一隻眉淫
原來句嘢係98講咁冇嘢了

於2013年因與一男同志肛交後勒索對方25萬港元，被判勒索罪成入獄26個月

明白了

有沒手腳知依家點轉husky？

連狗咁賤唔比人轉

=.=?

幾時出新TOP1隊長

終於刷完手冊了

花式虐狗手冊

屌
天日有醫囡消息未

收到風上修係加CV

G chi‼️‼️‼️

請CV要錢
山本真係好有心去做 唔反了

我日日都留言問候佢

有心了

想睇！！！

咸書？

呢排送左幾十包卡
抽到手軟

系 我都想去配音

令和第一套神作

有玩😱

Follow左twitter 一見有卡送就入去抽
淨係過左教學關😆

又中垃圾

學到野了

又中多隻路西法

祝你中麒麟

抽得
有片未

水勇士 索爾 新水印

三隻都勁野
而家好難中

又中垃圾。。。

又比佢抽晒的好野

-.-

打得咁能慢
仲未齊6抽

好餓
山本可5可以施捨個包比我

不可 山本是自c的

不屌了

Ching ho ball!!!

法國TL淨係支持d支持佢嘅留言

好在我中國TL

4月就快完都未派一筆過既生果金

重有⻆球！

唔派生果金唔想挽了

樓主=賤種00後

漢奸

羞 恥 ！

00後有咩問題

早兩日先話樓主轉職魔法師
到底樓主幾多碎㗎

點知佢幾多碎

我問00後有咩問題咋🤔

睇錯以為係你打賤種個留言😣

想抽強 存左20石！！

樓主就快30粒

存石好辛苦🥺

天也不忍眉狗所為而哭了

比人屌菊花不是罪吧😐

當然不是🕺🏻

練歌未

醫女要等下禮拜

笑西
嬲怒了‼️

對不起

原諒你

知錯了 決定改過自新‼️

返入去面壁思過

買5買MP寵好！！！

買！

好貴呀

唯有慳啲駛

上次買獵人已經大出血了

好彩有一堆萬聖龍女頂檔 應該換兩隻都夠用

推

想問下樓主封信講乜
睇唔明

Po嚟睇睇

好大雨呀

個天都要罰牙眉

呂布

咁多日
會不會追加報酬😏

牙眉今次合作課5課?

佢食餐飯都唔止依個數

佢食開屎架喎

屎都可以買嚟食

高汁嗎?

型到噴汁

學者Kang選用「亞洲白人」（White Asians）一詞，來指稱這些被泰國人認為「高級」的亞洲人。他認為經濟發展跟文化取向正在形塑泰國同志的種族傾向。作者指出近年亞洲先進經濟體：日本、韓國、台灣、香港、新加坡的男性，逐漸取代西方白種人，成為泰國男同志的新寵，這些國家代表的經濟文化意涵，是泰國人「想像」的「現代化象徵」，比如，有個日本男友，在泰國同志圈，可以產生近似某種中產生活模式的虛幻。

歐洲眉狗

佢入唔到境

不錯👍

又歐

中了火玩

Me中木龍女
好想哭

水時有極醒未？

屌你老

👍🏻

瞓死了

巧開針 2個ACC刀系新戰國

撚屌遲回龜了

好伏
棄驚了‼️

不 星期一先系重點

分身中埋麻乜葉同囡囡就完美

可以棄驚了

5好 有咩唔開心發洩去眉度

5 ho hey 0 tl

想哭
成日抽垃圾

hey 0 4 gay lo 無罪

✈️

Tl=\=4gaylo

甘系咩

肯講醫女未

曾被雞姦的更新歌手

因曾被雞姦而犯勒索罪的更新歌手TL
簡稱因L

仲有無補充？

神眉(因L)

因L

呢個名唔錯

牙眉TWITTER咁耐都5能更新

天日1抽中

@眉
Y個名咁型都要負皮

不是我做的

又話日本仔工作環境好辛苦
點解八婆可以成日放假

幫我正評番

咦 原來真係我負的 我都唔記得了

眉狗仆街死

雙重人格

GCHI

仲以為入去坐26個月會洗心革面
點知出到黎都係咁仆街

有冇人協4月上級果2個壞滅關

過格離搵牙墳吧 佢黃大仙來

真係唔記得幾時負🤔

比寵hack?

對 應該是吧

想一抽中葉可以嗎

咁幾時比番個正評我

自信之作無正評太可惜了

沒恐山 這剎那被破壞嗎

會hack返寵ac比🙇🏻‍♂️

學園差兩粒虹coin

加油吧 禾都就刷完集券了👍🏻

簡直就是折磨‼️

就來又有合作刷🤙🏻

牙遲小心‼️

發覺唔派石已經唔係重點了

係唔夠時間玩😭

辭咗工 可以全職玩pad‼️

棄咗pad 可以全職返工‼️

咁唔訓覺算了😭

要轉珠 不了

年輕人不用睡那麼多吧

轉珠是樂趣

唉
所以我今年16碎先得155

屌拿星 高我成個頭

眉嚟講你都算高了

聽日牙眉TWITTER肯定好能閃

佢又課金了

24石

對 又16了

16pack咁多

好似係16張iTunes

出6石機又唔派石 今次山本真係過左火

準備留言屌你老眉

唔派唔緊要
咪能出咁多野打好嗎

佢係哥基

係 牙遲成日想挽我屎忽

頭先入咗轉成人台 個女友sp post好能癲

死GAY閪人地有女關你咩事？

有西睇

！！！

牙眉聽日出街睇路呀！！！

不出了

又點呀

Hack寵了

Report jor 分身

裝我彈弓

講返醫女ok?

被遺忘了

山本剩係識出新活動呃錢
石又唔派BUFF又唔講 撐5落了

等睇樓主天日狂讚山本

大家可以屌住佢先

點解樓主可以一抽麻倉葉

我比信心佢一抽中

中麻倉係咪直接武裝就得

一抽中眉

我屌你老眉❗️❗️

0石全金強

分身送抽中好👍🏻

正身4乞衣抽全金

有排儲

全金了 30石加4抽全金

換左隻跌珠

貢rice

上次抽代幣
今次嘔返出來

中風

可不可以幫我屌山本個老母？

梳‼️我愛山本

不是吧

唔愛了
起程去屌爆佢

Ching都幾善變

抽晒未

0石了

好你少少
R了兩粒乞衣石😏

樓主咁能型

我想哭

你可不可以暫時別要睡

屌你老眉邊個先係大PO

國服大po同日服大po

見熱門有新手機驚 想過檔了！

你好快會回歸
唔挽留了

WHY

屌呀

樓主又原地復活😂

😂😂

我愛山本！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我愛山本彩！！！！！！！！！！！！！！！！！！

老G

咁快回歸‼️

不嬲心繫山本

靠除衫上位既忘本G

撐遲了

醉愛牙介

得樓主條乞衣成日反牙介

M L
‏

@Mei3ching
4月22日
更多
片啊😞

牙眉收堆個30粒石唔拍片 肯定係中9晒鑽

佢話抽晒金強

冇片信5過

眉狗信5過

呢位CHING好中肯

突發！

米尾 我撐介的

鑽率有冇低到咁想哭了

禾分身好似25連金

5系甘牙…

必中6星中安娜同葉王
想要2隻葉同貞德 今晚個100石屙5屙IN好

廢事cap 圖 binuc

中左兩隻8婆安娜

哭左成晚

up5upgrade到2019box就睇今舖 賣底褲都一定要痾煙‼️‼️‼️

好！！！再全金就跳樓！！！

唉 好京

重有條30石全金片 是咪要睇

係

Upload 了

好睇過復仇者聯盟！！！

有冇手足可以祝福我中葉

系 第1抽中道LIN
之後25連金 跟著中麻倉眉

隻八婆我要5換1

絲打ok?

葉王算不算過分吹奏

絲打加我TG

絲打加我IG

睇唔睇狗仔

想睇眉仔

寵物店大把

寵物店的男孩們

有沒手足祝福我中鑽

無課乞E無資格中鑽！！！

次次都8蚊起跳 咪屈

換啦

好想比葉BB既超靈體吉

一陣又忍痛用幾多隻水魔女換

死法老甘能多水魔女‼️‼️‼️

Hi
long time no c

見眉知鑽 我鑽你老母牙！！！！

一齊鑽山本老母？

山本派石 好人來的

抽完先講

拍片OK?

不鑽了不鑽了

Oj

希望眉清中到我中唔到嘅野

即系咩

即係叫你中伏

雖然我中唔到但係都希望樓主會中

祝你中伏都謝謝
你做人有無骨氣架

佢中咗咩

幾隻葉王好似

食屎狗‼️‼️‼️

破無效盾

結果中唔到其他

抽未

留返D機會比你

典蒜

抽哂佢定留石好！

好緊張!!!

ME 留石

牙遲祝福禾中葉OK?謝謝

希望跟到一半

想跳樓了

唔好

等3點派石

成班辣殺5瞓覺

係站務個劇透post吹緊水
咁夜先出post搞到遲左訓

3點唔中可以順便去IFC針

重有1個鐘‼️

遲下又派了

依家搭定小巴出去差唔多了

係個樹返緊工了

咁冇良心有報應的！！

會報落眉眉身上

好驚！！！

半個鐘‼️‼️‼️

生命倒數

希望倒數‼️

L最後的23分鐘

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……

我劇透倚天會唔會BAM

唔會 連仔我老死

目標兩甩鑽

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無人報平安

死咗 全金 1豬皮

大家頭條見

報應

一齊

22抽1鑽呃人課金既

還我血汁錢！！！！

屌你老母有鑽

食屎啦

刀系22抽 得貢樣

過黎攬下
BTW開位啦=.=

得一隻葉 進做武算
隊長玩返過氣甲由人

去曬細a到

原地死亡了

咁你都係仆街4啦

等緊牙眉TWITTER更新

唔更了 全金

細a片

等令和完個陣既100石就可以復活！！！

沒拍

好！！！

提我60日內拎信

提！！！

早起鳥兒有鑽吃

見到你個名就知抵死

中晒我中唔到個d

話說之前改名做 見眉知鑽(笑) 無鬼左幾個fd子

慘

葉王 精德

法國最近98唔貼抽強圖了

斷冠無心情

樓主5見左 冇事呀嘛?

爆屎完先改的

有細a睇未

無鑽無心情

你細a有 咪扮

樓主幾時改夠名

記得唔好用名劇透
已經bam左件

樓主又呃鳩我

樓主換左精凸未？

我隻抽強ac兩抽兩粒鑽
對唔住樓主

5緊要 落地獄啦

想送畀樓主
好似仲有7x石

我大佬98去左邊

比眉屌

呢邊同大台都好靜
去晒睇戲？

抽唔到鑽就廢能事推了

站務台無晒台主啲POST

兩年幾都唔搞劇透
收左錢先搞

牙眉唔換精凸既話我都5換了
同牙眉共同進退！！！

唔撚上lin登啦 比人透曬

你粒lin透晒?

佢波牛黎
一早無晒lin

5夠換牙

你比D GAY佬咬甩曬添啦

你熟架步啲

眉眉遊天地

牙白

你地兩個等比天父打落地獄

冰能個狙擊我‼️

比次gay會

其實係98做既

法國呢到有個歐王

@3z

你地全部人加埋都唔夠佢歐

你兩抽兩葉王係度屈me
太不道德了

牙眉唔更新TWITTER 5開心了

鳩UP嘅野你懂的

眉眉 星期5一齊拍片抽白貓?

捉！

巧

可唔可以開台唔拍片

半年無玩
今次有無機會重拾興趣

我重拾緊了

目標中咩

牙銀

一跳出晒好d

做人唔可以咁貪心
祝福定眉眉必中抽中

我認為PAD是地球上最好玩的遊戲

同意

都是不撐了

259

都不給我鑽

眉狗比狗屌

5好啦

識左牙眉之後抽親都伏

禾刀覺

牙遲想中冰隻？

見眉知鑽

認同請分享

法國眉眉好慘
人地巴哈眉都係用個堆石
但係抽到單吊一隻

樓主又負皮我
得罪你嗎

大家已經唔記得醫女神

開個po都咁閪耐

有料再開

開個POST都咁閪耐

有料 樓主條撚屌起身未

屌
又好似派40粒

肯極醒未 成村限排緊隊

原來唔止

樓主仲唔起身感謝山本

感謝山本

今次不是我做的

仲抽唔抽通靈王

唔抽了

不知了

到時先算

樓主又原地復活

大家同眉眉集氣抽銀魂好過

自從佢換左黑龍之後就瘋狂復活

唔夠打lv10 4秒有無師叔伯幫手

點睇木埃今日比人重擊

棄驚了

山本肯派石 搞活動
但係冇極醒 仲反5反好

反 給我往死裡反

唔反了 橫掂我都武松

有沒猶格

就1001 樓主開POST未

OK 上TWITTER屌佢老母臭閪先

包皮都反埋佢